準備返新工，但收到風個基督徒主管好中意鬧人

準備日日被人鬧了
唔知會唔會搞到精神病發

白卡掛心口，你係office打橫行都得

全公司都知我有精神病了

年初五開工
新一年第一日就要被人狂鬧

神唔係要寬恕別人咩?

屌完人祈禱求天父爸爸寬恕

你唔洗特別強調人哋個信仰嘅
成日開埋啲meaningless嘅post

一返工就有開年利是

好少人真係咁做

正解

耶人發現

送俾我祖宗十八代

黐線啦，
屌完你先求天父寬恕你呀，因為你做的事你自己不知道呀。

利申：基督徒。

精神病人

信耶多數有精神問題

摑佢左邊面
叫佢畀埋右邊你摑

邊到有呢種人?

你打救佢

咩工呀師兄

飲食